等撚左幾班車都上唔撚到車

屌你老母
地鐵車廂裡面有位行入啲唔得既咩
開左車門你眼望我眼

叫波板糖人幫手

做乜鳩呀你

日日逼地鐵好痛苦